有咩樓可以按9成？

其實而家有咩樓可以按9成？
400萬以下
已知村屋唔得
樓齡太大又唔得

發展商新樓

要抽都抽唔中...